
# Primera parte de la segunda session Angular
	
## javascript
	Archivo: app.js
	Contiene el codigo visto en clase.

# pagina html5
	Archivo: index.html
	Pagina Html5 usando app.js para implementar lo visto en clase.
